要晚晚落街燒衣紙祈福 btw唔好放紙扎公仔

一晚出現咁多牛鬼蛇神 真狗都出現
唔燒多啲 遲啲會唔會出埋催淚鬼架？